[I/A]前Puzzle&Dragons玩家吹水區[1]

吹住先

我重有玩

Ok

岩岩過600rank

屌 好懷念 見到忍唔住LOG IN留名